## Лабораторная работа №3
### Студент группы ПИбд-21
### Шовкань Ян
#### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1VxotwXMyswe9ZYSBdggx0JW7nogHXUAi/view?usp=sharing
#### Техническое задание:
Разработать программный продукт для осуществления
арифметических операций над двоичными числами. При запуске
программы пользователь указывает:

* исходную систему счисления (2-16);
* два числа в исходной системе счисления (целые);
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение,
деление).

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через
сложение и необходимые преобразования. После расчетов программа
выводит результат в двоичной системе счисления.
#### Пример работы программы:
| Входные данные | Выходные данные |
| :---: | :---: |
| 10 8 3 +|1011|
| 12 10 8 -|10|
| 16 F13 AA / |10110|
| 13 AA 12 * |100000110100|
